叫林鄭下台把撚，撤回暴動已經唔存在

遊行緊嘅你有冇發現，說好的撤回暴動係冇人理

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

所以話錯哂重點
我出post又無人理
唔知個遊行做乜9
71遊行咁

今日重點唔係撤回修例，林鄭下台同放過學生咩？

係

冇人理

撤回惡法，清算所有推動惡法狗官、血腥鎮壓黑警
撤回「暴動」，釋放所有政治犯，永不追究

林奠必須付出政治代價

所以我唔去

訴求不適當
口號不適當
態度不適當

呢場只係民陣嘅慶功

大台叫咩就跟嘅一群人

有喎 你邊到開始行

皇室

我嗰度都有叫撤惡法

其實你有叫大家都會跟你叫 大台只係一個傳聲筒

仲有，速龍小隊嘅指揮官必須向大眾道歉！！